利物浦第一敗

輸比護級隊

平時串到

仲話係曼城拎盃